<resources>
    <string name="app_name">ScrollView</string>
    <string name="judul">Genshin Impact</string>
    <string name="subHead">Tentang Genshin Impact</string>
    <string name ="isi">
        Apa itu Genshin Impact\n
        Genshin Impact adalah permainan free-to-play action RPG dunia terbuka yang
        dikembangkan oleh miHoYo. Game ini dirilis pada tanggal 28 September 2020 di platform
        Android, iOS, Windows, dan PlayStation 4, serta 28 April 2021 di platform PlayStation 5.\n\n

        Dunia\n
        Di dunia yang bernama Teyvat ini, orang-orang yang terpilih oleh dewa pelindung Archon
        dikaruniai kendali akan kekuatan elemen dalam bentuk Vision. Pemain akan berperan sebagai
        seorang Traveler yang menjelajah dunia untuk mencari saudaranya yang hilang. Dalam
        perjalanan kamu akan bertemu dengan berbagai rekan dengan karakter dan kekuatan yang
        berbeda-beda, dan mengungkap kebenaran di balik Genshin Impact\n\n

        Alur Game\n
        Di dalam game dunia terbuka ini, pemain dapat dengan bebas memanjat, berenang, terbang,
        dan meluncur untuk menjelajah berbagai jenis area di dunia. Dalam pertarungan, pemain dapat
        mengendalikan tim yang terdiri dari 4 karakter, dan seiring dengan jalannya kisah di dalam
        game, pemain dapat membuka sampai 30 karakter. Setiap karakter memiliki dua jenis skill,
        Basic Skill dan Ultimate, Basic Skill dapat terus digunakan selama skill tersebut tidak
        dalam cooldown, sedangkan skill Ultimate dapat digunakan setelah Elemental Energy terkumpul.\n\n

        Penghargaan\n
        Pada tahun 2020, Genshin Impact berhasil meraih penghargaan Best Game dan User Choice Game
        di Google Play Award 2020. Genshin Impact juga berhasil meraih dua nominasi pada The Game
        Awards 2020 (TGA), yaitu kategori Best Mobile Game dan Best Role Playing. Pada tahun 2021,
        Genshin Impact berhasil meraih penghargaan Best Mobile Game pada The Game Awards 2021
        (TGA 2021)\n\n

        Sistem Elemen\n
        Sistem Elemen adalah sistem utama dalam Genshin Impact, elemen terdiri dari Anemo, Geo, Pyro
        , Electro, Hydro, Cryo, Dendro. Reaksi di antara ketujuh elemen tersebut akan membantu
        pemain dalam mengalahkan musuh, atau menyelesaikan misi. Seperti elemen Pyro yang dapat
        membakar perisai musuh yang terbuat dari kayu, atau elemen Cryo yang dapat membekukan
        permukaan air. Memasak juga merupakan salah satu sistem khas di Genshin Impact, sambil
        menjelajah dunia yang luas, pemain dapat menemukan berbagai bahan masakan yang dapat diolah
        menjadi makanan yang memberikan beragam efek seperti pemulihan HP atau peningkatan ATK dan DEF.\n\n

        Pengembangan\n
        Setelah perilisan Honkai Impact 3, miHoYo terus meningkatkan kemampuan mereka dalam
        mengembangkan game, dan juga kualitas produk yang mereka hasilkan. Pada Januari 2017,
        mereka memulai pengembangan game baru mereka menggunakan engine Unity.  Saat mengembangkan
        Genshin Impact, tim pengembang miHoYo mengambil inspirasi dari Zelda: Breath of the Wild,
        Grand Theft Auto series, dan game-game lainnya untuk membuat sistem misi, event,
        penjelajahan, dan pertarungan yang berbeda dari Honkai Impact 3. Selain pengisi suara
        Mandarin, miHoYo juga mengundang pengisi suara Jepang ternama seperti Tanaka Rie sebagai
        pengisi suara di dalam game ini.\n\n

        Perilisan\n
        Sebelum perilisan game Genshin Impact, pada tahun 2018, miHoYo telah merilis manga Genshin
        Impact Project di Crunchyroll. Pada bulan Januari 2019, miHoYo membocorkan info mengenai
        pengembangan game Genshin Impact saat diwawancara oleh Primetime News. Kemudian pada Juni
        2019, permainan ini pertama kali diumumkan secara resmi pada pameran E3 (Electronic
        Entertainment Expo), dan pada tanggal 21 Juni, uji coba beta tertutup pertama dimulai. Pada
        Agustus 2019, miHoYo mengumumkan kehadiran permainan Genshin Impact di PlayStation 4 pada
        tahun 2020 di pameran ChinaJoy. Kemudian pada bulan September 2019, di pameran Tokyo Game
        Show, miHoYo menunjukkan trailer permainan dengan dub bahasa Jepang.

    </string>
</resources>